【香城Online】防毒面具指南 唔好害人地啲仔女啦

我見公海有人話催淚煙係酸性氣體又話係有機氣體
話得用6003/6001就夠
但明明催淚煙係particulate/顆粒嚟，只有帶有粉紅色嘅particulate filter(e.g. 60926/7093/2091/2097)先有用
亂講會害死人架
附上兩張文宣圖

幫手spread俾啲脫節嘅和理非

光復香港 時代革命

推
而家煙好毒
每次翻去果一兩日 都肚痛 肚痾！

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推

6/10

7/10

8/10

推
和勇都要知 保護自己保護身邊人

呢個真 次次都痾
痾幾日~個幾星期不等

係 證明好毒呀真係

幫你推～

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

9/10

10/10

11/10

pitch

幫你推啦，喵～

有用資訊 推

60926濾罐可以用幾耐？

長期用3200加3311k,，未死得